薩凡納藝術設計大學撤出香港

大學以學生安全、學術質素為優先，經全面分析後決定撤出香港。

乜鳩野係為左學生安全而撤出香港

學校頂讓
豪裝 即買即用 合寫字樓 倉 三相電

又一國際機構撤出香港，投777不信任票

即係香港人你死你事，唔好整臭我個名

SCAD死因

可唔可以買黎住
如果有錢

呢間野大部份都係支那人新移民

抵死

係邊區架?

深水埗個間?

學費咁撚貴
有撚人讀咩

本身法院黎
學店

人地一開校講到明收大陸人
不過班大陸人又點會讀art 呀

四年學費夠膽叫價120萬
有咁嘅錢都直接去外國讀
仲留喺香港做咩？

原來一心做支那客
仲以為真係想for local 咁其實有無香港人讀？

嘉頓斜對面

本來想做蝗蟲生意姐

深水埗

你有冇見過真香港人咁那有錢一年俾廿萬

比甘幾萬讀間咁嘅嘢 不如加多少少去外國讀

呢間野之前了解過 然後成日send email黎宣傳

講真 你想讀呢間都會係想出去讀
點會係香港讀分店
頒授嘅都唔係本地學位